覺唔覺得姜濤同陳冠希個感覺好似

覺得佢哋有好多共通點：

1. 都係香港數一數二靚仔
2. 都係講廣東話咬字唔正
3. 都係全能到仆街（希哥識影相做戲唱歌hiphop、姜b都識跳舞唱歌）

咁都真係大家都有眼耳口鼻嘅

的確，大家都係性別男

駁唔到?

但靚仔程度差成10倍

陳冠希後生個樣清澀好多
濤b可能因為妝容所以似韓仔

for me:
陳冠希-->初戀
濤b-->對細妹好好嘅哥哥

係，姜b靚仔10倍

屌你老母世界變
盲既都識上連登

你老母就盲

一個鬼仔
一個支那

人唔笑狗都吠
幫你隻薑濤含啦

一個型，一個柒

姜濤係銅鑼灣見過真人啦，真係好一般，希哥全盛時期勁好多，希哥個歪嘴笑經典中經典，連外國混血模特兒都食到，加埋外國大鬼仔性格英文流利，姜濤點比？佢中學都讀唔掂，要讀青年學院

認真問
冠希夠唔夠資格幫濤哥挽鞋？

人地希哥廣東話唔正係ABC底
阿柒濤擺到明係啲弱智痴脷筋

陳冠希咪又係支那

btw幫樓主補圖

私心:

姜濤跳舞稍勝

邊個係呀嬌

姜濤都有人吹捧
仲想直接挑戰希哥

陳易希你都未必打得贏啦，講笑咩

EDC 都叫算ABC 呀 姜濤

調教你男友個Jeffery似啲

一男一女點比

麥可怡

以前係地鐵站見過，本來唔知係佢，離遠見到有個男人周圍望咁，無理就低頭睇電話，一抬高頭就見到認得佢係姜生，佢就好chok咁行，都無人認得佢，

私心真係好私心

林家謙

唔使預我

u sure?

陳冠希最屈係屋企有錢

4. 都係垃圾

完全唔同level
真心唔覺得姜濤靚仔

其實只係包裝佢做偶像派 但其實「他只是一個孩子」真係唔可以用靚仔形容 純粹冇以前質素靚仔係個market到 佢先會比人覺得係「數一數二」

姜濤好柒

你7d

個大陸仔死撚開啦
成個女人咁

咁計 我同陳冠希一樣樣添

依家個個樣

差得遠...

好多連登的人只看姜濤外表
然後一直話：「都唔明點解姜濤咁多人鍾意」
就係因為很多人無睇過全民造星、又無聽過新歌《孤獨病》....
所以只單憑外表去批評佢
姜濤值得欣賞既地方 係佢由一個素人 一直努力 排除萬難
用心做好音樂、投入每一次上台跳舞表演
《孤獨病》鼓勵了好多有情緒病既香港人
《蒙著嘴說愛你》則向醫護人員致敬 好有heart!!!

呢個點impress唔到我 只有真才華 真才實料嘅artist可以

路遙知馬力！
起碼看聽過姜濤既歌、看過佢跳舞表演先再慢慢comment～
人地只是起步無耐

睇晒 好一般 以前啲新人起步都會勁啲

會員「畢業即失業」你可以睇晒姜濤的片同歌咁勁？？
我支持佢都睇唔晒喎 咁多表演、訪問片.....幾百條
全民造星1都有60集啦～ 你講呀？

成日冇笑過 終於笑到

希哥至少為香港男人做咗貢獻

姜濤剷個skin head睇睇

希哥黑鮑都食得落，佢做唔做到？

陳冠希好好多